一個法國妹分享佢地搞黃背心嗰陣搞過啲乜 同一啲佢覺得嘅重點

我就咁cop過黎

Hum hum ... in France this is people who attack first 😂 Some violent people like young people who are called "les casseurs" ... They break everything like cars in fire, shop windows or banks ...

There are always protestations every Saturday in France for 7-8 month ... so long and persevering.

Peaceful people screams or walks in streets for defending rights with placards like in Hong Kong.

Yeah and blocking big roads, right

千析唔好學！

完全唔同
外國防暴唔會咁狠咁毒
香港果班係癲架

外國抗命唔會驚有其他大國驚兵臨城下

in France this is people attack first not police.... dllm

都要做

外國人會唔會坦克碌豬先

美國同中國就最痴線
見人就打不會回氣重會殺人

人類有良知有惻隱之心驚賊無

你咪傻
法國係搞到幾百人殘廢、幾十人盲Q咗